佢爲左呢個社區做左咩野？

大家果區既區議員又爲大家做左咩野？